https://web.archive.org/web/20011031215024/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=106

### [2120] けいちゃん	2001.08.08 WED 22:28:30　
	
今週号の感想・・・
え？え？え？最初、なんだか、話の内容がうまくつかめませんでした・・
何度か読んで理解できましたけど。
何だか、暗く、話も深刻・・ギャグがほしい・・
最後のシーン、まさか主人公だから死ぬことはないと思うけど、
次をいろいろと想像してしまいました。
その１　あの心臓に向けた銃も本当は脅しで、香がでてくる。
　　　　で、またはなしをする。（今の状況、自分で克服して、　　　　のりこえなくっちゃね。）
その２　りょうがでてきて止める（ただ、今のパニックな状態じ　　　　ゃあむずかしいかも。）
あと、今月号のいまグラスハートのいる場所ってどこだろう？もしやりょうのマンションでは？ふと思ってしまったんだよなー
でも窓がちがーう。ただ、いまのこころのすさんだりょうのことだから家なんか気にするどころじゃないだろうなーなんて。

　私も今週期待よりページが少なかったですよ。その分、再来週を期待してます。お盆ぐらいはゆっくり休んでくださいねー北条先生。
　話は違いますが、ふと、Mai KurakiのPerfect　Crimeと言う曲を聞いていたら、いまのグラス・ハートにぴったりだと思いました。ほんとなのよ～～～～あ、いけない、個人的すぎました。すみません。

### [2119] sweeper(Ｇｏｏｄ　ｌｕｃｋ！)	2001.08.08 WED 22:13:03　
	
こんばんは。
やったー、解禁だーということでまた来ました。

＞あずみちゃん様。[２１０９]
レス、ありがとうございます。
「気持ち」ネタ。気に入ってくれたようなので、嬉しいです。
あと、総集編ゲットおめでとうございます！！

１３話、読みました。
グラスハートが香の心臓に銃を突きつけるシーン。あれって脅しですよね。(鏡の前でというのが何となく怖かった。)でも、外国語で「さよなら」って言ってるからやっぱり撃ち抜いちゃうのかと、気になりました。あと、そのときの目もです。哀しいというか切ないというか・・・。
今回、キャッツアイに李大人に似た人が来て「娘を探している」と言っていましたが、その「娘」もグラスハートのことなのかなと思ってしまいました。今回ああいう終わり方だったので、次回がますます気になってしまいました。そういえば、１３話。りょうが出て来ませんでしたね。

＞山寺宏一さんのこと。
「おっはー。」の方ですよね。
声優さんなのは、知っていたのですが・・・。
あと、「アンパンマン」の「チーズ」、「らんま１/２」の「響良牙」、ジム・キャリーの吹き替えもやっていますよね。
「ドナルド･ダック」の吹き替えもやってませんでしたか？

あと、戸田恵子さんのことなのですがＣＥの瞳（でしたっけ？）をやっていたのは知りませんでした。でも、「ＴＶＳＰルパン三世・愛のダカーポ」の「ロザリア」やってました。

[待受画面]
私もダウンロードしました。
携帯がドコモのＮ２１０ｉなので、バンチに載っていたアクセス方法とは少し違ったので、てまどりましたが。
Ｎ２１０ｉだと「メニューリスト」→「スポーツ/趣味」→「懸賞/くじ/競馬」→「The　懸賞」の順でアクセスできます。（削除の対象か？）

それでは失礼しまーす。

### [2118] hiromi	2001.08.08 WED 22:07:06　
	
★今週号！
リョウがでてこなくて寂しかった・・・　さて、とても気になる展開でした。２週間、待ちきれなくてキリキリしそうです。
最後のシーン、GH、なんてことをーーー！でもあそこでリョウがかけつけてきそうって思うのは私だけかしら？
★もっぴー様
GH＝香　私にとってはメチャメチャウレシイ大ドンデン返し♪
やっぱり、リョウ＆香のコンビが一番！！
★葵様
レスありがとうございますー！でも、本当に李大人の実の娘なんでしょうかね？？早く続き読みたいですよね。

### [2117] 葵（訂正ばかり…）	2001.08.08 WED 21:57:25　
	
　「残念でしたけど」です…（恥）

### [2116] 葵（涼しくって嬉しい♪）	2001.08.08 WED 21:55:58　
	
　合併号、お高くなってた割にＡＨのページ数かわんない。さみしい…。２週間待ちも、さみしい…（泣）

　さて、あのＣａｔ’S　Ｅｙｅのお客さんて、李大人ですよねぇ？そうすっと娘ってのはＧＨ？［２０５５］hiromiさん、ナイスッ♪見事に先読みしましたねぇ。ぱちぱちぱち♪

　今回リョウも香りも出なくって残念｡でも、冴子さん出たし♪でもでも、あんなに色っぽい署長さんだったら、署内は大変だなー。（いまだに独身だろうし…）そいでもって、あの服って私服？それとも制服？

　待ち受け、やった～♪妹に協力してもらって、見～ちゃった♪ＧＨがちょっとちっちゃいのが残念だ絵したけど…。（キャサリンさん、間に合った？）

### [2115] jiji	2001.08.08 WED 21:19:34　
	
((chapter 13))
A man visit Cat's Eye. Umibouzu thinks he is a sweeper. He says he is looking for his daughter in Japan. And he is just exactly like Lee.
GH is in a deserted house. She screams "Come on Kaori." But Kaori doesn't appear. At first, she shoots her heart in the mirror. GH says "Good by ...Kaori." And GH aims at her heart...

There will be no issue of BUNCH next week.

### [2114] ありあり（寒いってば）	2001.08.08 WED 21:05:04　
	
かいきーんでーす。
なんか、展開早くなってますね。「実の娘」？もしGHの事だとしてもやけに歳離れてると思いません？ま、ありか。
最後、GHが銃を突き付ける所、明らかに脅し入ってますね。
海坊主が黒いのって、どこか南の国にでもバカンスに行ったのかしら。
【もっぴー様】
すごい！！香は生きている説、ですか！！むむぅー、けっこう面白いかも。そんな考えが浮かぶなんてすごいなー。

ページやっぱり少ないと思う方けっこういらっしゃいますね。私もそう思った。きっと２週間後にはドーンとページがあるはずさっ！！そう信じてひたすら待つ。２週間は辛いなー。
【GGB様】（おもいっきり略した）
FCのキャラクター私もかぶってると思う。細かい性格とかも何となく似てるよね。

### [2113] shan	2001.08.08 WED 20:55:13　
	
Would anyone kind enough to translate a brief summary of this week Angel Heat to us!?-----Many thanks in advance T_T

Recently I meet another Hong Kong fan of Mr Tsukasa from the web. Although both of us don't know Japanese, we still support Mr Tsukasa's great work!!

### [2112] chikka(Eastern Shizuoka)	2001.08.08 WED 20:45:08　
	
まさか李大人が生きていたとは・・・・。これはもしかしたら「グラス・ハート」の追跡は実は「口実」で、組織内の「裏切り者」を探すための芝居なのではないかなあ・・・。「裏切り者」を一掃するためにこんな手の込んだ事をするとは李大人、なかなかの「タヌキ」ですねえ。真相はどうなのでしょうか？早く知りたいです。二週間は長い・・・。

それにしても、今回のページ配分はまるで「台風」みたいです。台風でもっとも危険な東側に当たるのが「１～１１ページ（新宿西署と歌舞伎町の様子）」風も無く、穏やかな「台風の目」に当たる部分が「１２～１４ページ（喫茶ＣＡＴ’Ｓ ＥＹＥでの海坊主さんと李大人の会話の様子）」、台風の西側に当たるのが「１５～１９ページ（グラス・ハートが倉庫で鏡に向かって拳銃を向け、心臓に銃を向けて自殺しようとしているシーン）」

新宿に上陸した李大人「台風」はどんな被害をもたらすのだろうか？そして、組織、新宿、グラス・ハートそして冴羽さんや海坊主さん達にどんな影響を及ぼすのであろうか？

【２０９５】ｙａｅｋｏ様
コナン第６話のビデオを借りました。伊倉一恵さんが出ていましたし、あの話を脚本していたのは井上敏樹さんでした。井上さんはコナンの脚本を何本か書いていたのですねえ。初めて知りました。しかし、「コナン」の声を聞くと私はどうしても「乱太郎」に感じてしまう・・・・。

「グラスハート」よ。生きる意志を取り戻せ。藤宮博也（ウルトラマンアグル）のように・・・・。（「ウルトラマンガイア」を見ていた人ならばこのネタは分かるはずです。）

### [2111] 玉井真矢	2001.08.08 WED 20:41:47　
	
あの銃はいつ隠したのでしょう？
またどこで手に入れたのでしょう？


ところであまり関係ない話だけど今年の歌謡ショウに行く方はいますか？
僕は伊倉一恵さんの大ファンなので毎年行っています。
伊倉さんをはじめ声優さんの舞台や歌声は生で聞くととてもいいです！！
ちなみに僕はこの歌謡ショウの元のゲームも好きです。
あえてゲーム名は書きません。
ほかにもいっている方いると思うんだけどなぁ～





### [2110] black glasses	2001.08.08 WED 20:39:51　
	
[今週号の感想]
なぜ撃たれたはずの李大人がＣＡＴ'Ｓ ＥＹＥに…。あの撃たれたのは芝居だったのか？う～ん、先が気になる。次は2週間後か、長いよ～。

それともう１つ、師匠（海坊主）があそこまでしっかりと丁寧な言葉がつかえるとは、ちょっとびっくりしました。ＣＨの話の「伊集院隼人氏の平穏な１日」でもあそこまでしっかりとした接客ができてなかったものですから…。(というよりほとんどできてなかった気が？）やっぱりあれからけっこう時が経ってるので喫茶店のマスターとしてしっかりと板についてきたんでしょうかね～。

[携帯の待受画面]
僕もダウンロードしました。けれど[2103]で法水さんがおっしゃるように確かにあまり画像はよくなかったです。それでもちゃんと待受画面に設定しましたけど。

### [2109] あずみちゃん♪	2001.08.08 WED 20:34:37　
	
[レス]
＞sweeper様[2100]
バイトがんばってますね♪よかったす（笑）今の気持ちシリーズ結構いけてるっす！！次回もよろしく！

[待受画面]
法水さん[2103]と同じくダウンロードしました！確かにあまり画像は良くないです。カラーじゃないからかな？

[今週のバンチ]
実は私も合併号だといつもの倍のページがあると期待してたりしました...汗。もっぴー[2107]さんと同様、ちょっぴり少ないよ～な気がします～。それにしてもグラスハートが香の心臓に銃を向けるとは思いもしてませんでしたからうぞ～って叫んでしまいました。（部屋の中で...）リョウちゃん！早く助けてあげて～！！って感じで終わってしまった。次が待てないっす！

[AH総集編]
買ってしまいました。仕事の都合でなかなか買えずじまいでもうないかも...、と思って探していたら最後の一件でやっと見つけました！有難う、北条先生！！とつぶやいてた私。

### [2108] ワタル／Wataru（宮城県）	2001.08.08 WED 20:33:29　
	
【ＡＨ１３＆１４話の感想】
・なんであんなとこに銃が隠されてるの？？　ちょっと不自然な
気が…。組織はテロのために（？）東京中に埋めてるとか？
・李大人に似た人の影見て「ミック？」って思ったのは私だけで
はないはず…たぶん。
・李大人に似た人，「実の娘を探しに」って言う場面，海原を思い出させません？

【13th&14th story of AH】
・Why on earth is the gun hidden there?? It seems unnatural…. Perhaps the organization GH was in hides
guns here and there in Tokyo for terrorism?
・I thought of Mick when I saw the silhouette of the
man who looks like Mr.Lee. Am I the only one who thought so?
・I thought of Kaibara when Mr.Look-alike said‘I'm looking for my daughter.’

### [2107] もっぴー	2001.08.08 WED 20:11:32　
	
こんばんわ（＾＾）

[今週の感想]
合併号だから、いつもの２倍ぐらい、ページがあるのかと思ったんですけど、むしろ、いつもよりも少ないような気がしたのは、私だけ？？感想は、
『えーん。リョウちゃん何処で何してるの？』て感じでした。
私も、銃を心臓に向けたのは、香チンに、『出て来い！』て、いってるのかな。と思いました。

[お返事]

＞sweeper様、Mami様レスありがとうございます。

＞chikka様[2091]
　『アギトの、北条＆司刑事のネタ』を書いたのは、ずばり、私　です。
　chikkaさん、男性だったんですね。ずっと、女性と思ってまし　た。アギト、映画もち見に行きます。
　いい年こいて、初めて仮面ライダーにはまったら、その脚本を　書いている方が、CITY HUNTERに関係あったとは、びっくしで　す！（でも、最近、『ガオレンジャー』の方が夢中な私でし　　た。←関係無い事書いちゃったけど、皆様お許しを！）

[声優さんネタ]
　1.きっと、伊倉さんも、ショックだろうなー。
　2.今、有名な山寺宏一さんは、当時、毎週欠かさず色んな脇役　　（山寺さんゴメンナサイ。）で、たしか登場されてました。　　（例：男1とかね。銀狐も！）

[香ちゃんが亡くなった日と、心臓が強奪された日の誤差]

初めは、あんまり、不思議に思わなかったんですけど、先ほどの書き込みを見て、ビビッと、来た事が有りました。
これは、きっと、凄くこの物語のキーポイントとなってるんではないでしょうか！
一年も、摘出された心臓が持つわけが無いということは、もしかしてあれは、香ちゃんの、心臓ではないということで、もしかしたら、香ちゃんは生きてるんじゃ無いんですか？
やっぱり、グラスハートは香かも！そう考えたら、グラスハートが１５に見えないのも納得いくし、香ちゃんの、記憶を持っているのも納得！リョウちゃんがモッコリしないのも納得。

初め６巻から読みだした私は、初めグラスハートは香かな？って
思ってたんですけど、やっぱり違うのね！と思って落ち込んでいたんだけど、今ふとまた、香ちゃんはもしかして死んでないのでは！と思った！リョウは死に目に逢えなくて、その遺体か、息も絶え絶えしているところをさらわれて、グラスハートか誰かの心臓を移植したとか！（グラスハートと勘違いしたか、ワザトか、分かんないけど。）髪の毛は、一年間の間に、伸びた。

でも、胸の傷があるから、やっぱり、違うかな・・・。
もしかしたら、これから、大どんでん返しあるかも！
でも、そうだったら、どんでん返し過ぎるか・・・。
やっぱり、違うのかな・・。違うんだろうな。


### [2106] リンダ	2001.08.08 WED 19:43:57　
	
＞今週のバンチ
やっとこ事件ですね～！！李大人が狙撃されたのはフェイクだったのでしょうか？ああ、なんだかサスペンスって感じでステキ。ところで海ちゃんがますます黒い上に、丁寧語を使いこなしているのには驚きです。
最後のＧＨを見ていて、つい「生きる意志がないなら香に体をあげればいいのに」と思ってしまいました。未だにＧＨが主役であるという実感が湧かなくて…ＧＨごめんよ。彼女はこれから変わるんですよね。

### [2105] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.08.08 WED 19:41:47　
	
　　こんなとこで終わんないでよ～、ってカンジでしたね、もう。あの撃たれた李大人って影武者だったりするんでしょうか？知ってるのは本人と張だけとか。“実の娘”って・・・ＧＨのこと、よね？もう毎回毎回びっくりの連続で、でもそれがおもしろい、って思います、わたしは。２週間後が今から楽しみです♪

### [2104] よしき（解禁♪）	2001.08.08 WED 18:56:50　
	
最近一日１時間睡眠で私は何なんだ状態のよしきです。若いからって無理しすぎ（笑）

李大人って双子？これ見てまたも「臓器移植」を思い浮かべました。元々、朱雀の訓練を受けさせられる子供たちの選定の基準ってなんなんでしょうかね？私は親のいない孤児達かと思ってました。
あとラストでＧＨが心臓に銃突きつけてたシーン。あれって香への脅迫ですよね？
出てこないなら撃つぞコラ！って感じで。（笑）
次、また香出てくるといいな。ＧＨに名前あげてね。
２週間待つのが辛い上、今週のバンチなんだかＨなマンガ多くて買って見てびっくりした………。

＞「2051」の美樹さま。アニメムックの件のレスありがとうございました！（ちょっと遅くなりましたが）
当時ですぐ売り切れたということは私が買えたのは奇跡に近いのですね！危ない危ない（笑）

私は旧掲示板では「よしき【美樹】」というややこしいＨＮでした。いまは「【美樹】」は省いてるので美樹さまと間違えないためにもここで言っておきます。（というか再来したときにそう言っておくべきでした。反省します。）

ＧＨと僚が出会えないままはや３ヶ月……。

### [2103] 法水	2001.08.08 WED 18:50:18　
	
[13話]
一体ＣＡＴ’Ｓ　ＥＹＥに現れた李大人のそっくりさん（？）は何者？？　双子？？　この人物がＧＨが組織に入るときに何か関与してたのかも？？　うーむ。２週間待たねばならないのはつらい･･･。

[待受画面]
しっかりダウンロードしました。あんまり画像よくないけど（爆）。

### [2102] 露崎なごみ	2001.08.08 WED 18:28:21　
	
　い、一番のりだったりして…？ドキドキ。
＜ファッションについて＞
　冴子さんが着てるワンピ（カシュクール風ワンピースっていうんでしたっけ？？）私も欲しいと思ってたものです。
　登場人物の服装はいつもオシャレですが、先生はどのようにして選ばれてるのでしょうね。

### [2101] 葉月	2001.08.08 WED 18:25:21　
	
かいきーん！
長かった1週間、やっとバンチを手に出来ました。
海坊主さんは、やけに顔が黒く描写されてないですか？
気のせい？前はもっと色白の美顔（？）だったのに・・・
名前通り、海にでも行って焼けたのでしょうか？（笑）
ＧＨとリョウのこれからの展開も気になるけど、久々に冴子サンの華麗なナイフさばきが見たいですわ～！
お姉さまって呼びたくなるようなっ♪
＞りゅう　さま
　ＣＨの再放送、うらやましいなー。私もテレビ局に再放送希望　のハガキでも出してみようかな。神谷さんのお声も聞きたい　　し。 

